有冇巴打呢2日HKBN係科學園成日上唔到網?

呢2日番左風之後, 我係科學園個4G網路成日都消失左10-20秒又再reconnect 番, 有冇巴打有同樣情況?

有牙